\begin{center}
\index{Med sång ska man börja ett gille}
\subsection*{\large{Med sång ska man börja ett gille}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{I sommarens soliga dagar}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Med sång bör man börja ett gille\\
och sjunga om sup och promille.\\
Den strofen har fällts av ett snille.\\
Sätt igång, låt Helan gå, hallå, hallå!\\
\\
Du som är ung, var med och sjung\\
sitt inte tyst och trög och tung.\\
Man ska va gla', tra-la-la-la,\\
med sång och snaps så går det bra.\\
Så lyft nu på glaset, det fyllda.\\
Låt Helan gå, låt gå, hallå, hallå!\\